有圖，離港航班全停，快散

唔洗再留機場，未去ge唔洗再去
轉場

得L.A.冇取消 美帝